以後咪撚再問''你唔帶頭衝？''

早排發夢夢見係煲底前線好薄
後面有一大班人唔敢上令到有斷層

可能太亂太快我睇錯 但我見唔少似係抱住觀望心態
睇下得唔得再決定加唔加入。。。

有班撚屌以前成日問人''你唔帶頭衝？''
現實就係有人帶頭衝都冇人跟
佢地齊裝守窄口險要位攻唔入好正常
但我覺至少要保住前線手足
要記住我地係多好撚多人
一個救唔到兩個 兩個救唔到三個
唔backup前線 人數優勢盪然無存
亦都愧對付出最多承擔風險最大嘅佢哋

最後想多謝各位前線手足
真係好撚多女仔好撚勇企前線

我知道你哋唔怕受傷
但Priority一定係不被捕
你地已經付出太多
真心唔想再有義士犧牲
You don't owe these people anymore

最尾果句係Dark knight rise貓女？